[徵求意見]開一間餐廳

餐廳名叫Random
小弟既idea係想幫個客諗食乜 等啲有選擇困難既巴絲們有得玩下

首先等位既時候會派張紙比客人剔選項:
人數
食物類別(eg set din, 小食, 飲品)但係冇得揀食咩
預計埋單價錢
食物敏感(if any)

之後就係入去坐低等食 店主同廚師就跟住你既選項去製作食物 啲客人係未上菜之前係唔知自己將會食乜

可能到上菜既時候你自己食緊拉麵 對面就可能食緊冬蔭公 而你想知自己要食乜就要到上左菜先知

最後埋單既價錢就係原來剔左個價錢range入面既價格

個概念係因為見到啲人入到餐廳成日諗唔到自己想食乜 倒不如就由我地幫你諗

希望各位巴絲可以比啲意見

賣飲品會唔會低成本D

要搵一班好有心嘅廚師 支持

叫是但，實好好生意

G持樓主

啱曬我呢啲選擇困難症
Btw 真係開我一定黎試

好似幾有趣如果唔太遠我會去試下

出到黎唔想食, 有冇得換?

搵鬼同你做咩
要18般武藝先做得掂

一定大把仆街整左出黎唔想食

有得做 大前提係你要真心好食

開餐聽好辛苦wo. 同埋呢個idea 回報mama 地

樓主應該0餐飲業經驗
除非你間野行高檔精品路線
如果唔係只會玩尻食客玩尻廚師玩尻樓面最後玩尻埋自己
或者就變左一間random出a-e餐嘅茶仔

慨念算okay

但係現實未必work,你expect嘅係個個人打你份工都有你個heart,但問心，d廚房佬真係唔會咁好心機，所以個計劃好易比個廚搞彎曬，何況要煮多國菜，個廚份糧一定唔平，除非你搵到何志同道合嘅人合作

Overall就係你太理想化

最緊要開左唔好上黎講

最後個廚師懶，叫是但嘅全部出同一款

有冇諗過個客自己帶材料比你地整菜式

一定有廢老寫$20之後屌你份量小

行唔通
如果成枱人都叫同一個價錢 個個人食既都唔同
成枱人都會去諗 到底自己食個樣野值唔值 又或者點解人地個碟好似好食啲

到出餐 你仆硬街

完全同意

廚師係廿款裡面順序煮都可以叫隨機

睇黎搵廚師係一個重點